喺職場聽到最多大陸撚講嘅嘢係乜

我先